黃埔2架狗車去緊時尚坊

睇落小人 手足小心

狗落左地，咩事？要人？

而架喺邊？